(恐怖) 點解啲怪事都係一次過黎

升降機失控 狂飆40秒撼𨋢槽頂
夫婦爆頭傷頸椎命危 9/4/2018

【倫常血案】葵涌邨女子被打 菜刀斬老公塊面
9/4/2018

【逆子殺父●不斷更新】借錢不遂動殺機 32歲地盤工菜刀劈死父親
9/4/2018

有無爸打記得十幾年前啲鋁窗又係集體跌落街
全港四萬大廈隱藏殺機
鋁窗墮街一日七宗